紐約名餐廳設「強姦房」老板遭控性騷擾

美國紐約曼哈頓名人餐廳「The Spotted Pig」，近日被揭藏有一間「強姦房」，其56歲老板兼廚師費特曼（Ken Friedman）被指經常利用該房間向下屬及僱員進行性騷擾。費特曼目前已無限期停職。

《紐約時報》報道，目前已有10名女員工指控費特曼性騷擾，稱對方在公眾場合撫摸她們、提出性要求，更傳短訊要求裸照及群交。部分人士更指，為費特曼工作要容忍他每日索吻，更要通宵在有當眾性行為及裸露場面的私人派對當值。

報道續指，該間餐廳位於3樓的房間，在員工及業內人士間以「強姦房」聞名，更稱費特曼曾公開表示正常的餐廳規則在該房間不適用。有員工指控，在該房間的私人派對上，包場的客人經常隨意撫摸女服務員。前經理斯特（Jamie Seet）作證稱，有一次，他看到餐廳的大廚在該房間內對一名不省人事的女子亂吻亂摸。

面對指控的費特曼並未有直接否認事件，並發表聲明指事件並非如報道所說的一樣，但卻要稱要對其「粗魯和錯誤的行為負責」，向涉事的女員工致歉。

咩係業內人士間 聞名？